msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:485
msgid "Checking service status..."
msgstr "正在檢查服務狀態..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:551
msgid "Configuration write failed: Cannot create configuration file"
msgstr "配置寫入失敗：無法創建配置文件"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:250
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:282
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:441
msgid "Configure NPing node service on this device"
msgstr "在此設備上配置NPing節點服務"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:260
msgid "Device Architecture"
msgstr "設備架構"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:412
msgid "Device registered successfully"
msgstr "設備註冊成功"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:126
msgid "Download failed: Cannot retrieve node program"
msgstr "下載失敗：無法獲取節點程序"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:135
msgid "Download installation failed:"
msgstr "下載安裝失敗："

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:116
msgid "Download or installation failed"
msgstr "下載或安裝失敗"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:107
msgid "Downloading and Installing..."
msgstr "正在下載並安裝..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:108
msgid "Downloading and installing NPing node program, please wait..."
msgstr "正在下載並安裝NPing節點程序，請稍候..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:191
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:289
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:448
msgid "General Settings"
msgstr "常規設置"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:185
msgid "Get failed"
msgstr "獲取失敗"

#: applications/luci-app-nping-agent/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-nping-agent.json:3
msgid "Grant UCI and file access for luci-app-nping-agent"
msgstr "為luci-app-nping-agent授予UCI和文件訪問權限"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:270
msgid "Install NPing node program"
msgstr "安裝NPing節點程序"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:145
msgid "Installation Complete"
msgstr "安裝完成"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:132
msgid "Installation error: Cannot move file to system directory"
msgstr "安裝錯誤：無法將文件移動到系統目錄"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:298
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:455
msgid "Kernel Version"
msgstr "內核版本"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:531
msgid "Missing Agent ID, cannot start service"
msgstr "缺少代理ID，無法啟動服務"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:249
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:282
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:441
#: applications/luci-app-nping-agent/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-nping-agent.json:3
msgid "NPing Node"
msgstr "NPing節點"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:256
msgid "NPing node program does not exist, please install first"
msgstr "NPing節點程序不存在，請先安裝"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:146
msgid "NPing node program has been successfully installed"
msgstr "NPing節點程序已成功安裝"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:294
msgid "NPing node program not registered, please complete registration"
msgstr "NPing節點程序未註冊，請完成註冊"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:407
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:612
msgid "No settings modified"
msgstr "未修改任何設置"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:309
msgid "Node Name"
msgstr "節點名稱"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:472
msgid "Not running"
msgstr "未運行"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:268
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:548
msgid "Parameter error: Invalid Agent ID"
msgstr "參數錯誤：無效的代理ID"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:123
msgid "Parameter error: Invalid architecture or path"
msgstr "參數錯誤：無效的架構或路徑"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:367
msgid "Parameter error: Please check registration key and node name"
msgstr "參數錯誤：請檢查註冊密鑰和節點名稱"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:129
msgid "Permission error: Cannot set execution permission"
msgstr "權限錯誤：無法設置執行權限"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:337
msgid "Please enter a valid node name"
msgstr "請輸入有效的節點名稱"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:332
msgid "Please enter a valid registration key"
msgstr "請輸入有效的註冊密鑰"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:311
msgid "Please enter node name"
msgstr "請輸入節點名稱"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:306
msgid "Please enter registration key"
msgstr "請輸入註冊密鑰"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:486
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:499
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:343
msgid "Preparing to register, please wait..."
msgstr "正在準備註冊，請稍候..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:155
msgid "Refresh Now"
msgstr "立即刷新"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:316
msgid "Register Device"
msgstr "註冊設備"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:463
msgid "Registered"
msgstr "已註冊"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:351
msgid "Registering NPing node, please wait..."
msgstr "正在註冊NPing節點，請稍候..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:342
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:350
msgid "Registering..."
msgstr "正在註冊..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:304
msgid "Registration Key"
msgstr "註冊密鑰"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:461
msgid "Registration Status"
msgstr "註冊狀態"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:376
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:421
msgid "Registration failed:"
msgstr "註冊失敗："

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:373
msgid "Registration failed: Cannot read response data"
msgstr "註冊失敗：無法讀取響應數據"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:370
msgid "Registration failed: Server refused request"
msgstr "註冊失敗：服務器拒絕請求"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:430
msgid "Registration request execution failed"
msgstr "註冊請求執行失敗"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:360
msgid "Registration request failed"
msgstr "註冊請求失敗"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:425
msgid "Registration response parsing failed"
msgstr "註冊響應解析失敗"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:470
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:590
msgid "Save Settings"
msgstr "保存設置"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:477
msgid "Service Operation"
msgstr "服務操作"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:467
msgid "Service Status"
msgstr "服務狀態"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:575
msgid "Service start execution failed"
msgstr "服務啟動執行失敗"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:541
msgid "Service start failed"
msgstr "服務啟動失敗"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:557
msgid "Service start failed:"
msgstr "服務啟動失敗："

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:554
msgid "Service start failed: Cannot start service"
msgstr "服務啟動失敗：無法啟動服務"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:565
msgid "Service started"
msgstr "服務已啟動"

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:581
msgid "Service status check failed"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:522
msgid "Service stop execution failed"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:509
msgid "Service stop failed:"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:513
msgid "Service stopped"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:616
msgid "Settings saved and applied"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:396
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:605
msgid "Some settings have not been saved or applied, please try again later"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:479
msgid "Start Service"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:498
msgid "Starting service..."
msgstr "正在啟動服務..."

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:254
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:292
msgid "Status"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:479
msgid "Stop Service"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:498
msgid "Stopping service..."
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:147
msgid "The page will automatically refresh in 5 seconds..."
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:319
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:593
msgid "Unable to determine configuration section name"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:95
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:100
msgid "Unable to determine device architecture, please install manually"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:168
msgid "Unable to download or install NPing node program"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:62
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:75
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:82
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:180
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:228
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:262
#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:640
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: applications/luci-app-nping-agent/htdocs/luci-static/resources/view/nping-agent/manage.js:450
msgid "开机自动启动"
msgstr ""

#~ msgid "Start NPing Service"
#~ msgstr "啟動NPing服務"

#~ msgid "Stop NPing Service"
#~ msgstr "停止NPing服務"

#~ msgid "Successfully stopped NPing service"
#~ msgstr "已成功停止NPing服務"

#~ msgid "Successfully updated configuration and restarted service"
#~ msgstr "已成功更新配置並重啟服務"

#~ msgid "Update Settings and Restart"
#~ msgstr "更新設置並重啟"
